屌你老母 大j出100m 連伍乞衣都出10m，我地迷達師仲可以點兜

擺明迫死我達姐？達哥收左皮我唔會放過香港人

達哥暗地裡捐咗100m

佢地引戰狗

比差佬？

咪屈啦 達哥都出咗Apple watch

兄弟籌錢比達哥捐

達哥關注緊

引彈

m？？

支持我的送ipad

毅進星 100

達哥有ipad抽獎屌打

新香港人？

新連登仔？

達哥嘅關注-無價

我出我地最聯既普巴

一乜撚野百m

幾時見過乞衣捐錢呀 俾返少少respect好唔好

乜撚嘢100m

樓主出一億針

香港同全世界都係 1M = 1 Mil = 一百萬

你班垃圾唔明天琦高瞻遠矚，足足3年先知錯,，而家知柒啦
但竟然再一次誤會另一個行得好前既人，達哥。

大家鬥大聲鬥銀碼，完全spin走晒個重點
達哥無鬧錯你

幾歲

不嬲都係m=萬 你大陸仔？

樓豬引戰狗

牙達送左1000m啦 又唔入完美世界拎
引彈狗

一直在關注

咪再反達

新移民？

老老賓賓幾多人跟我達搵食

ipad已送

100m未比

明嘅就明

一陣關注仲想點

大j身家有100m?

樓豬代送路由器

達太祖怕左你班仆街, 唔敢接job都無左幾百萬啦
仲要一直關注緊, 係咪想迫死達太祖?

樓主請尊重人 伍乞衣好難聽。

大陸同香港都唔係啦

M=man
100m咪100萬囉 仲想點

比你
你恐嚇人要交bitcoins

拉

只有中小學雞會用ｍ代表萬

小學中學玩online game好多人用ｍ代表萬
大學同出咗社會就再冇見過人咁用

唔好再反達了 好嗎 😞
公道少少，達哥係咪上世欠咗你哋？

On9

我呢30幾歲人都仲用緊m=萬

咪覆d假膠。班人有心拉開個話題嫁。想黑連登得小學雞。

你地夠唔尊重達哥

乜撚野100m 呀？ 100m姐係1億喎，你條死支那波台閪狗

唔使理班on9大陸仔

大陸仔先會咁用個黑字

秒

真

邊個先係大陸仔大家心照

你會唔會話人叫你做人好難聽？

达哥有一直關注仲想點呀
你班連登仔唔好去罵d政治冷感/藍屍
成日啫住达哥做咩? 达哥欠左你地d咩呀

賓哥又撚狗

真兄弟自然會明
引戰狗請離開！！

唔好搞咁多野

係兄弟就會明

另一面 達狗送出一份禮物比兄弟

我冇份

on9
m = million 關新香港人乜事呀
你係咪傻撚左

唔識廣東話？m=maan6

屌 我都出左個差唔多既post

達狗唔反唔得

好 又上熱門 今日目標完成

父哥小心又比人插

m m m, m你老母咩 識唔識用M

lihkg依家係反達基地
應該正評多

玩過巨商就知m=萬
不過依家d新香港人連巨商係咩都未必知

條𨶙樣駁你唔到

從來冇撚樣駁到我

Ben哥

thank you sir

達狗好似話出500w

w

上期大j 幫敢言youtuber 解約搞成點

吋金難買吋光陰

達哥關注值千金

won?

迖哥捐出十億..........精蟲

條打壞有冇十億咁多呀

你係咪搞分化 我地大J依家撻100m
不過唔知派唔派得出

你唔講真係無人知

大J出1億

第二個我唔知 你就肯定係個成日上支那網既小學雞
黑？學埋晒支那用語

關注緊

好波

有睇外國網/新聞/本地股票基本上都唔可能搞得錯，
成交額/交易量全部都係用 K(千）/M（百萬）/B（十億） 表示..

以前 MK 先會俾人鬧亂用，唔好又做番兒登啦

呢度係香港最本土討論區LIHKG，用本土字眼有咩問題

俾班反達spin咗去m係萬定百萬到
反達又贏

反達好鍾意搞事

Ibank狗話你知，1m = 100萬

樓主大陸仔？

明明有個「萬」字可以用，又唔用
係要用咩 m m m

ibank咁叻 甩左P先出聲啦

唔支持廣東話=五毛

新移民唔識香港文化

係 1m 呀????

P代表乜？p牌仔唔撚串得你咩屌你老母大陸仔

大陸仔用w㗎睇多啲書先扮ibanker啦

笑死
P牌仔真心膠

賓哥咪秒P牌囝啦

係要咄咄逼人搞到ben哥忍唔到出手秒佢

隻p牌仔諗到點駁未
I banker

我洗廁所iq都高過佢仲話做ibank笑能死

唔得閒理佢

都估又有人係度嘈個m字

利申:由細打機都係m=萬

伍黑衣呀⋯仲乞

ibank 既it部門？

係呀
但係10年前既中小學生先會咁用囉
而家仲邊有人玩online game呀

樓豬你喱個00後好柒

真係唔撚明你班撚樣點解連錢都要逼人出？我屌你老母 唔出錢都比你狙擊 死引戰狗

去百度search下 啲大陸喱多數用萬黎做單位 所以佢地報價會用m黎做萬既簡稱

大陸係用w，真香港人先用m

達哥100蚊買花生

M 你老母

1m = 1,000,000

樓上兩件大陸仔

我地就係個陣土生土長既真香港人小學生

唔識m=萬=新移蝗

引戰狗N賓

1,000,000 x 100 = 1億？

喱 你新移民？

同蔡思貝條臭西一齊趁地淋啦

系

Ben哥又撚狗

連登太多新移民

推

伍乞衣又出po j擊牙達
是咪想迫死我地迷達師

伍乞衣大事大非前仲掛住私怨

樓主引戰狗 請你立即離開

死左去算啦

父哥認證

M 當萬係當時打online game 班傻仔先用
乜撚野叫香港不嬲萬=m

on9仔就行埋一邊啦

新移民就行埋一邊啦

笑死, 冇point淨係識係度吠新移民

樓上大把Point唔識睇廣東話？

佢似真係唔識+精神有少少問題。。。
唔好惹佢

咪話撚左當時得一部份玩ONLINE GAME既小學雞先當m=萬
除左咁之外, 你有冇見有人當m做萬啊, 除左你同樓主呢班傻仔之外

咁叫父哥做嘢？

我精神都有問題，要幫拖？

七Sir新移民清洗器

你係咪挫敗狗分身？口吻都幾似

咁你諗到點駁未

駛駁你？你走返去推有用post好過啦，喺度嘈，家陣小學雞嗌交？贏咗有波板糖食？

因為你地太過on9, 應該係話打機打上腦, 忍唔住sorry

你除咗人身攻擊話人on9重有咩point？
上面咪講咗m點解囉，有咩好嘈？
都係嗰句，拗贏有獎？
點解我屌你唔屌佢哋呀，因為係你撩交嗌先呀

byebye新移民

識分邊個係度人生攻擊未

人身攻擊同人生攻擊有分別架，你又識唔識分？

人地用拼音

打完出去見到手快快到錯就估到你會打呢句啦

又唔見我手快快打錯？
都係嗰句，你走入嚟撩交嗌有意思？拗贏又點？

邊個撩交嗌? 我入黎分享我意見, 之後有條友無啦啦話我新移民

上面有提及，你都要重覆，請問係咪必要呢？

冇睇哂所有回覆, 純粹見到太on9就想講

咁咪你撩交嗌囉ching

達哥究竟幾時上水

大J 係出 1m

1m = 1,000,000

講自己既意見都叫撩交嗌? 仲屌鳩我新移民邊個撩交嗌?
係咪林鄭見市民有市民話要5大訴求但係林鄭意見不一就叫市民撩交嗌?

垃圾po咪撚推啦

你唔睇留言民意入嚟鳩Up好意思話人林鄭

收皮啦你, 你就淨係識叫人新移民之外仲識講乜, 唔好再衝出黎柒ok?
btw要嘈就開不推文回覆

屌 一早話左唔好惹癡線佬

先唔講你唔睇完po就留重覆留言
你表達自己意見就可以人身攻擊話人on9？請問咁都唔係撩交嗌係咩呢？
第二，你個比喻根本唔恰當，呢個post主流意見唔係你個觀點囉

上面有曬Point我仲要講啲乜鬼要同你嘈 嘈贏又點 爬完文死返出去啦

更正，係你話人傻仔

我痴線過佢，唔驚

父哥開始有自由意志 好難操控佢

我都懶得回啦, 班友駁唔到淨係識轉移話題
撩交嗌先既話返我撩交嗌
人身攻擊先既又話我人身攻擊
你地玩哂

笠水

你駁唔到就駁唔到啦講真
你第一個留言就係
「M 當萬係當時打online game 班傻仔先用
乜撚野叫香港不嬲萬=m」
請問話人傻仔係唔係人身攻擊呢？

佢駁唔到我

廢七玩爛咗件玩具

佢行為有d似 之前追住我咬 由娛樂台追到波台個痴線佬

父哥唔睡?

父哥入得嚟代表準備做嘢。

岩岩做完kol

達哥「一直」都有關注件事，你估好似班濕尻kol咁只係拋堆臭錢開幾個post 抽水？

一般: M=10^6
online game: m/M=萬

總之明就得啦

改夠垃圾名未

最後提提你，呢度係波台，你好彩撞到我
我對你算好好架啦，同你理性辯論，比著其他人，真係玩人型蜈蚣撚爆你呀ching

父友

佢叫港友sir

m=萬 次次都引到啲新移民入黎比人撚

人型蜈蚣太低質 唔值得自豪

文盲？

晚安阿父

我冇咁嘅意思，父哥咪屈

m=萬 M=一百萬

有道理

波台果然垃圾集中地
m=萬 竟然咁多人同意，人唔撚笑狗都吠
咁Million 簡稱係乜？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

達: 唔回應

#221 你唔好再柒